黑警比定個盾你 d 屋企人啦

黑警你屋企 d 老豆老母仔仔囡囡有無盾呀?
又打又槍得你咁爽丫拿?